[意見] 追故模式 唔好隱藏其他人既樓層

得番廣告，迷失左

唔隱藏咁追嚟做乜

廿幾頁都冇野睇
好難取消追故模式